高職畢旅爆醜聞 少年慘遭男同學性侵

台北市某高工宋姓男學生2015年6月參加畢業旅行時，在台中麗寶樂園廁所性侵一名體格比他瘦小的同班男同學，新北地院先前依強制性交罪判宋男3年4月徒刑，民事部分，高等法院今判宋男應賠償40萬元確定。
判決指出，宋男當時邀男同學一起上廁所，卻將他強拉進入麗寶樂園虛擬奇境電玩館男廁隔間內，而且不顧同學表示反對、掙扎，用蠻力將他性侵。
當天是畢業旅行最後一天，被性侵的同學回家後不敢告訴家人，但隔天起床看見母親，突然崩潰大哭，母親追問才得知兒子被宋男性侵，氣得提告。
民事部分，被害男同學的母親起先以監護人身分向宋男求償50萬元，後來又追加向宋男的父母連帶求償50萬元，但因追加部分已超過2年時效，因此高院沒有判准，僅判宋男要賠償40萬元確定。(丁牧群／台北報導)

都唔詳細講下點性侵

台北又1分

屌你貼簡體
仲要唔貼source

有人想知再講

西澤能同時處理三條JJ好了不起啊西澤

即刻諗起近期日本JUNON SUPER BOY

男子校の肉便器くん

快點強姦我

台北+1分

傑哥，不要啦